《WongheTV Talking HE》 警即係匪｜

#wongheTV #bathingHE #talkingHE

《WongheTV Talking HE》
警即係匪｜
19-01-2021

隨喜遇見
153K subscribers

自古以來，養冦自重，有商有量，預約拘捕，穩定和諧，冚家歡喜！

為何荃灣臥底餓到拉反黑？

請即加入www.wonghe.tv收睇足

外事部(月費100)
公關部(月費300)
參與每週台長親自主持的視像例會《Bathing HE》
討論真juicy topics！

新聞部(月費30）
一覽《王式觀點》

公關部讀取絕不外泄的《王式秘密》！

#wongheTV
#bathingHE
#talkingHE
#eatingHE
#喜出望外
#警棍
#驚方訊息
#驚訊
#四點鐘王sir
#廟牽人
#走後吐真言